{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma nurrun ja mulle meeldib pehmetel kohtadel magada. Mulle meeldib hiiri taga ajada. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🤔 Mulle meeldib magada pehmetel asjadel."},{"text":"🤫 Ma hiilin vaikselt ringi."},{"text":"👂 Kuulen väga hästi."}],"options":[{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Kits","isCorrect":false},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFB39DDB","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Mul on uhke \"juukse\"-kroon kaelas ja mind kutsutakse mõnikord loomade kuningaks. Kes ma olen?","hints":[{"text":"👀 Ma elan Aafrikas."},{"text":"💪 Ma olen tugev loom."},{"text":"👑 Mind kutsutakse \"kuningaks\"."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"Lõvi","isCorrect":true},{"label":"Elevant","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFA5D6A7","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma olen suur ja mõnikord kohmakas. Mulle meeldib süüa mett ja talvel magan väga pikalt. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🌲 Ma elan metsas."},{"text":"🍯 Mulle meeldib magus mesi."},{"text":"😴 Talvel ma magan väga pikalt."}],"options":[{"label":"Rebane","isCorrect":false},{"label":"Hunt","isCorrect":false},{"label":"Karu","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFF59D","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma elan puude otsas, oskan ronida ja hüpata. Mulle maitsevad kollased pikad puuviljad. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🌳 Mulle meeldib elada puude otsas."},{"text":"🍌 Mulle maitseb üks kollane puuvili."},{"text":"🤸 Ma oskan osavalt ronida ja hüpata."}],"options":[{"label":"Ahv","isCorrect":true},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false},{"label":"Sebra","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFCC80","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Ma olen kõige suurem loom, kes maa peal kõnnib. Mul on väga pikk ja painduv nina, mida kutsutakse londiks. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🌎 Ma olen väga suur loom."},{"text":"👃 Mul on väga pikk nina."},{"text":"💧 Ma saan oma ninaga vett juua ja asju haarata."}],"options":[{"label":"Kaamel","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Tiiger","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF81C784","category":"animal","icon":"🐾"}}],"ocean":[{"level":"1","type":"ocean","question":"Mis ujub vees, aga ei saa kõndida?","hints":[{"text":"🏊 Mulle meeldib vees elada."},{"text":"🐠 Mul on sabauim, mis aitab ujuda."},{"text":"🌈 Ma olen väike või suur ja mul on palju erinevaid värve."}],"options":[{"label":"Lind","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":false},{"label":"Kala","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF4682B4","category":"ocean","icon":"🌊"}},{"level":"2","type":"ocean","question":"Mis teeb merel \"ššš\" häält ja tuleb kaldale?","hints":[{"text":"👂 Sa kuuled mind mererannas."},{"text":"🌊 Ma tõusen ja langen vee peal."},{"text":"🏄‍♂️ Mõned inimesed sõidavad minu peal laudadega."}],"options":[{"label":"Laev","isCorrect":false},{"label":"Veealune koobas","isCorrect":false},{"label":"Lained","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF4682B4","category":"ocean","icon":"🌊"}},{"level":"3","type":"ocean","question":"Ma olen väga, väga suur loom, kes elab ookeanis ja purskab vahel vett õhku. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🐳 Olen kõige suurem loom kogu maailmas."},{"text":"💨 Mul on auk peas, kust tuleb veeprits."},{"text":"🎶 Ma laulan vee all pikki laule."}],"options":[{"label":"Hai","isCorrect":false},{"label":"Kala","isCorrect":false},{"label":"Vaal","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF4682B4","category":"ocean","icon":"🌊"}},{"level":"4","type":"ocean","question":"Ma ujun ookeani peal ja viin inimesi ja asju ühest kohast teise. Kes ma olen?","hints":[{"text":"⚓ Mul on tihti mastid või korsten."},{"text":"🌊 Mind hoitakse paigal ankruga."},{"text":"🛟 Ma võin olla suur või väike ja liigun vee peal."}],"options":[{"label":"Lennuk","isCorrect":false},{"label":"Allveelaev","isCorrect":false},{"label":"Laev","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF4682B4","category":"ocean","icon":"🌊"}},{"level":"5","type":"ocean","question":"Ma kasvan merepõhjas nagu taim, aga mul ei ole õisi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"🌱 Mind leidub vee all ja olen roheline, pruun või punane."},{"text":"🐠 Paljud väikesed loomad peidavad end minu sisse."},{"text":"🍣 Mõned inimesed isegi söövad mind!"}],"options":[{"label":"Korall","isCorrect":false},{"label":"Kivi","isCorrect":false},{"label":"Vetikas","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF4682B4","category":"ocean","icon":"🌊"}}]}